頭先食飯有個同學叫雲吞面做細勇 笑到我地成班仆街

我地個個笑鳩佢邊度鄉下
佢平時已經係俾我地恰開果d黎
聽日應該冇面再同我地食飯

仲以為開左學連登會正常返

開學第一日放半晝 應該一星期後正常返

世界情色王 別名叫細勇

有幾能唔正常呀家下
你讀書果陣唔上高登架？

歧視小學生

我好尊敬世清的

封鎖
玩單機連登啦

why??

師兄 辛苦喇

敢笠水俾成班手足恥笑
呢個行為已經好勇敢
自問做唔出

假膠去香討 BABYKINGDOM啦

辣黎辣去 都係辣慶自己友
邊好玩架

我真心

邊度鄉下?
香港囉
地道嘅香港人都識叫雲吞麵做細勇
你呢?

樓主邊度鄉下?

我做左11年人都未能聽過呢個字

叫開雲哥

我13年都冇聽過 佢應該係新香港人

頭先食飯聽到隔離台有條友叫樽晴

我地個個笑鳩佢邊度鄉下
佢平時已經係俾人恰開果d黎

細蓉定細勇啊

無知真可怕

細蓉呀on9
邊個on9真係唔知

屌又係波台狗

細勇大佬係唔係叫大勇?

細勇咩撚野黎？
細蓉就聽過

人唔笑 狗都吠

叫開吞精

正想覆

做假膠你都咁失敗

無知真可怕
btw試過有個女同學將大樹菠蘿叫成大地菠蘿，呢個先好笑

鄉下叫開細勇

完全封鎖

兩個讀音有咩唔同呀

yes

講得好

好撚老土呀

人地蝗

原來樓豬係蝗蟲 唔怪得未聽過咩叫細蓉

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

完全封鎖樓主唔使煩

創意台

勇係3聲，蓉係4聲，但細蓉變調讀2聲，所以你話係勇變調讀 2 聲都 ok 嘅。

睇嚟佢仲未做曬暑期作業

勇讀jung5，蓉原本讀jung4(溶)呢度變調做jung2(湧)。第二第五聲唔應該搞亂

分享自己嘅無知
位唔係咁上架
笑人之前google下其實唔難

歧視大陸同胞呀？有中共爸爸照顧我地水都冇得飲呀

引到你個傻鳩入黎已經好成功啦

有中共爸爸照顧我地水都冇得飲?
知唔知自己打乜撚野

咁鐘意中共 就翻大陸叫爸爸啦
香港唔適合你呢啲連小小常識都冇嘅人

改左啦盲閪

大陸仔先會叫細蓉
我地香港人叫云吞麵

哇原來你知架喎中共on9仔

單機買連登啦你

駁唔到就收皮啦

屌緊你on9呀傻閪

岩岩開學放早真係麻撚煩

柒左俾人秒撚左就摺埋啦傻鳩 我係你就醫好對眼先上連登喇盲閪

細蓉用碗仔裝，得1 2啖
細用咁解
雲吞麵係大碗好多，2樣野黎

波台癡線佬特別多

唔知係咪成班輸錢輸到癡孖根

睇樣都知唔係正常人啦

依家真係得D懶係野既老中坑叫細蓉

Jer 夠未

我地下午校，媽咪準備飯盒俾我 樓主出去食味精啦

成班00後仲當自己撚緊人個下好笑

我平時叫開 雲吞麵兒

and you?

唔該睇子華套絕代商驕
不過你唔係香港人應該末睇過

正常香港人好多都知雲呑面叫細蓉，樓主

云你老母
雲字唔識寫？

無見識請入返你老母條西隧La

弱智閪，含撚啦屌你老母

樓主新移民小學雞？

已負評

細個冇睇蔡瀾？

正正經經開個po都幾百個負評 咩世界

又要block

垃圾假膠都唔知乜撚野心態

咁咪即係白做咗囉 , 屌

覺唔覺d人叫雲吞面做細勇好撚扮野?

個名有個勇字都成日笠水

此post已完

樓主自己係井底之蛙仲以為自己好威
樓主你幾歲?

請善用起低功能

樓主讀internetional school

平均幾日開次膠post
block撚左玩單機啦你

勇你老母個閻。蓉呀 on99

細“勇”字都寫䲪錯樓主on 9 仔

Ching唔好夾硬黎啦

細蓉，靚仔，下火

總係有班人作故仔以為自己好幽默好好笑

雖然知道係有細用呢樣嘢，但明明已經係過氣潮流，成班小朋友好似發現新大陸咁，唔好話我同埋我差唔多年紀嘅朋友，我老豆老母都唔會叫啦，古老當時興，仲以為自己好型

利申：本地80後

可能佢係現實生活搵唔到存在感
要成撚日上嚟開膠post

無知